Wat zou de zijne later zijn geweest Stap {0}%s{/0} Het zou bijna de moeite waard zijn om het experiment te voltooien.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
kan worden gedaan als er alleen een voldoende reden was.
Mannen grijnsden naar vivisection, en kijk vandaag nog naar de resultaten!
Waarom de wetenschap niet bevorderen in zijn moeilijkste en meest vitale aspect - de kennis van de hersenen?
